笨柒毅進佬 得不到分數 擸正牌猛開槍就係防暴

笨柒毅進佬 得不到分數
擸正牌猛開槍就係防暴
乜思想你都無
你係隻Popo

元朗地鐵 過百件狂徒喺度
推冧個大肚 班狗睇唔到
報案無狗聽 完全無到
成班狗只識扑暈細路

你咁好 嚟茶餐廳更好
成條Team都試到
人人會為你鋪枱布
濃痰肉醬 送到
滲精炒蛋有質素
鳩屎檸水 歡迎狂啜 味道就最好
好 平時一哥著草
遺忘一班細佬
隨時割𥱊 偉聰爽到
平時吹慣冷氣 你企街被擺佈
Condom 靠兩萬銀做到

你世代

打多咗三隻字添

教練

唱左出黎

推跌個大肚
會唔會好啲？
推冧有啲怪

8月5日，全城罷工

正

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

頭五個字

Hello

支持教練

推到有MV

你係隻舖葡

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

有聲

幫post

高汁

push

啲歌詞好fit首曲啵

推

滲精炒蛋有質素好有畫面

你老母 無人可比你糟

陣間口痕又錄下先

原來第一頁已經有人唱左

好撚好聽

正喎巴打

你老母 成排差佬冇譜

正皮

下次發夢前線和理非一齊播

教練出場

巴打把聲好正，想追住嚟含

快啲填埋下段。

巴打唱得好好聽

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

鼓舞下士氣

粵劇特朗普

點解會得幾頁討論

好波

推到有合唱版

高質

正

巴打唱功唔錯
唱衰班毅進狗

特朗普 牆頭草生意佬
何時出兵上島 連埋派艦到港珠澳

有聲

[推上熱門] 8.3 旺角再遊行 8.4 將軍澳港島西遊行

你係咪万刀甲本人

我屌你個閪

好高質

死差佬警棍盲目控制不到
怎麼好
記你老母

鋪葡

d歌仲係2000年代

有MV喇

推你上去

圍狗屋一齊唱

8.5 全民三罷

Pish